[五分鷹入] 2017-2018 新賽季轉會情報 (3)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞罵戰麻煩出返公海

留名

LM

咁快有新po

LMy

幾睇好佢做下個son
幾有自信

lm

據意大利媒體《米蘭體育報》的消息，曼聯與國米就比列錫的交易接近達成一致了。預計比列錫的轉會費會高達5200萬歐元（約4530萬鎊）。

早前包括天空體育在內的多家英國媒體就已經報導過，曼聯在與國米談判收購比列錫，車路士也曾加入到了競爭中，不過比列錫本人更願意加盟曼聯。國米總監奧西里奧也對此做出了證實，他說：「曼聯的確對比列錫有興趣，但是還沒有向我們進行官方報價。」

曼聯與國米一直沒有達成一致的分歧主要在轉會費上，天空體育稱，曼聯給比列錫的估價為3500萬鎊左右，但是國米則希望收回超過4000萬鎊的轉會費，因此談判一度陷入了僵局。

國米迫切需要賣掉陣中的球員來應對歐洲足協的財政公平政策，賣掉佩施歷對於藍黑軍團而言是一個不錯的選擇。如今國米和曼聯終於在談判上取得了進展。

《意大利足球》方面的消息稱，如今曼聯只需要和比列錫在個人待遇上談妥就可以搞掂交易了。如果一切順利，比列錫有望成為曼聯今夏的第一筆簽約。

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
AA Gent are aware that Lovre Kalinic is on Everton's radar as 1 of the back-up plans for Pickford. Gent adamant not to sell (@hlnsport) #efc

Transfer News Live‏ @DeadlineDayLive
Manchester City are increasingly confident they will win the race for Arsenal's Alexis Sánchez. (Source: MEN)

簽到我改名做阿古路食撚屎

簽唔到都改ok?

屌你老尾鏝條進攻線咁撚勁仲簽山狗

吹？

你本人下年重係鏝先算啦

山狗打我後備

下季再雙殺你啦

罵戰出返去牙，識吾識字死車狗

邊有罵

呢句真，但我想阿古路留，而家走會好肉酸

hart單野都攪到肉鳩酸啦

哦，咁點？

冇
想講 唔會因為咩肉唔肉酸 而影響買賣球員啫

咁沒有最勁嘅

咁買黎唔一定要用嘅，丫記冇左佢廢左幾成嘛

阿狗真係bid mbappe?

MU

阿狗

利po忙緊搶飛茅野睇

chelsea

人地出120m， 阿記出100m

sanchez sign new contract

美路史拿域巴打又可以瘋狂丁

估唔到wor

利
沙拉/naby keita

人地bid 緊130 佢bid 100

lkk/belotti/james?

人地兩間出到130m，阿狗出100m
同40m+1有咩分別

100m+雲加

你姐係話雲加只值30m姐

有冇wb傳聞？

跟住同人講我有BID架 佢唔黎咋

係險簽

The French champions rejected a £105m bid from Real Madrid last month and although Arsenal have come in at a lower price, it is understood their package contained more money up front with fewer add-ons and performance-related payments.

Arsenal have yet to decide whether to return with an improved offer but the mere fact the club are prepared to countenance transfers at this level is an indication of a step-change in their thinking.

巴狗

Manchester United 'close to agreeing £45m deal' for Inter Milan winger Ivan Perisic

Arsenal came in at a lower price than Real Madrid for Mbappé but their package included more money up front and fewer add-ons. [@JamesOlley]

即係只會簽是但1個?

仲要留錢買lkk

愛華頓

1億鎊你買埋我果份
仲癲過新享利

真係唔多想佢黎

quote錯
真係唔多想佢黎

真係唔覺佢值45m 頂多30真係

唔值都要買架啦

同樣四千幾萬曼城買到bernando silva真係相對抵好撚多

咪就係
最慘就係翼位大把人佢用
用多d martial/mk仔好過啦
你話洗貴d買個正前,中堅都無乜所謂

唔同類型邊有得咁計, 市場上岩用既LW/LM買少見少
國米又唔等錢洗

其實曼聯逼馬仔同mk仔打翼真係好殘忍

成班進攻既都4不像咁款

TRANSFER CENTRE: Man Utd are interested in signing the Real Madrid defender Raphael Varane, Sky sources understand

呢d就無計啦
陣中球員踢法/屬性太相似(e.g.martial&拉仔, mata&mk仔)
變相排陣要取捨

AnySoton news？

Tolisso啦唔該
Baka

嗰個細路都唔撚值啦

Liverpool are holding talks with Roma in an attempt to sign Egypt forward Mohamed Salah after having a £28m bid turned down.

Roma have rejected Liverpool's initial offer for the 24-year-old - but talks are ongoing and Salah remains a prime target for manager Jurgen Klopp.

The Italian club is understood to want between £35m and £40m for Salah.

Salah is believed to be tempted by a return to the Premier League with Liverpool after an unfulfilling spell at Stamford Bridge.

國米唔等錢洗？
六月三十號前一定要賣夠人填氹 之後就可以瘋狂洗錢買人喇

一個球員既作用唔能夠用金錢去衡量。

有需要既根本多多錢都要比。

在我而言，對阿狗黎講，樂天值100m

岩

曼城同皇馬出130m都唔放
100m點會放

咁咪出夠120m囉

人地曼車無前4，第2季即刻洗2億買人。

如果阿狗仲用返以前個種1蚊都唔肯比多既轉會方式去應對依家既轉會市場，只會係第2個失敗既賽季

賣走贊狗，張柏芝，托柒依d廢人籌錢囉

慳左咁多年,今年用多D冇咩問題姐

冇人接貨

果時差幾m都唔比 依家要比幾千萬

唔關事，沙拉想去車

就算痢match到車offer球員都會去車

今年阿狗唔洗番一億上下都幾難入番前四。
唔俾唔得啦

阿狗買完都無冠軍架啦，最多入返前4

一億買個前鋒
冇錢執條後防

得罪講句，熱狗下季會開始收皮，依2季已經係佢地最大極限。

第1季列強集體收皮佢地把握唔到
今年車屈到93分

時也命也

由佢啦！！

佢地今季最少走兩件，仲要打歐戰失分
雙曼陣容係可以兼顧兩條戰線

走左WALKER已經夠傷啦
ROSE唔知走唔走
熱狗冇左兩隻閘攻防都減半

Jan Hagen‏ @PortuBall 7m7 minutes ago

A Bola and Record reporting today that the negotiations between Benfica and Barcelona over Nélson Semedo is as at an "advanced stage".

A Bola claim Jorge Mendes travelled straight from Manchester, after completing Ederson's deal, to Barcelona to negotiate Semedo's transfer.

Benfica want €50m for Nélson Semedo, but the fee may include several bonuses according to A Bola. The fullback has had a phenomenal season.

覺得肥普仲係到應該都唔會太差

依2季都chur盡晒了
主要佢地公資架構太差，好難留到人

alli可能下季都會去皇馬

Oxford City announce their new signing...in McDonalds. 😂👏

乞丐雲加會拎億2買個新仔
玩fm都無人信啦

媲美茶記簽約

左閘問題大啲
中堅後備黎講，浩鼎季尾唔差。雲爺爺唔玩352人腳夠用啦。質素係差啲架啦

如果玫瑰同獲加走
都幾傷

當年一炮過比人拆法卡奧,占士,干度比亞都冇事啦

講真 呢D都係MC 真馬先玩得起
阿記拎黎買2-3個人好過啦
加上雲加條老野用人成日亂黎 買黎都浪費

佢話最緊要有得做常規正選
冇既話留喺摩納哥都冇問題

摩納哥買左FM妖人，收番世青盃個新仔同疑似買埋巴塞新仔
等睇幾年後又開市

等睇雲爺爺個個都險簽然後到八月panic簽一堆貴價貨

後面兩個好似唔係一齊走
係法甲柒極都有個譜 但下年歐聯就應該好快收皮
本身已經係搞火力搵食

係今季先靠火力姐 之前一路靠防守

check番係上季比人拆得多 馬迪爾,干度比亞,艾登路亞,古沙華,卡拉斯高

佢地政策係咁
主席話過所有球員岩價就可以賣
佢隊波係賣左件之後用筆錢買多2-3個有潛質既後生仔
條骨拆極都有三分釘

8強果年防守好勁

下季又有個Saint Maximin等上

BREAKING: Man Utd have had an improved transfer offer for Ivan Perisic of £45m accepted by Inter Milan [Calcio Mercato]

Get French Football‏ @GFFN
34-year-old right-back Bacary Sagna has received an offer from Marseille, according to France Football

Mino Raiola on Mario Balotelli: "Marseille & Dortmund are very interested."

馬賽簽d人差唔多全部都係有名氣既英超失意兵/老將

多仔

Arsenal are closing in on a deal to sign Barcelona midfielder Arda Turan. [turkish football]

Auba

後兩個賣 第一個不了

Yes
反正賣唔出

3代忠良不賣了

ACMilan signed @KessieFranck from @Atalanta_BC, on a two year loan with obligation to buy

two year loan

最後check到幾多碎

兩年租 + 強制買斷
避FFP

話佢打世青果陣 冇填到年齡 電腦自動幫佢填Default 最老個1991年1月1

姐係預埋下年都會掃貨

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Dries Mertens admits his agent talked with Chelsea over a move to the Premier League but says he will not be leaving Napoli. #Napoli #CFC

46

19歲

47歲了

not 20?

Lyon's Alexandre Lacazette has revisited PSG's attempts to sign him last summer. #OL

年年都比人睇淡,但年年都比預期好
不過下年差就一定,話晒38場away
walker 就應該會走,rose 多數都唔會
同埋點解個個都覺得走左佢2個咁大影響
唔好唔記得上季下半季左閘都係出ben davies
右邊就2隻閘輪換,但攻力仲強過之前(雖然我見防守好多漏洞)

下年唔止單線啦
睇下未來熱點

未來熱出到歐聯咪又係hea踢

Payet至少唔係球場上失意嘅

情場失意

漢堡官方正式收左迪佐奴皮

分組賽出局去歐霸追擊阿記

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 34m34 minutes ago
More
Replying to @DeadlineDayLive
BBC online entry miswritten by desk - I didn't confirm/deny story, merely said Arsenal are denying it, now corrected

Thomas Lemar is interested in a move to Arsenal despite there being no Champions League offered. [L'Équipe]

Lyon President Aulas; "Lacazette's move to Atletico will not happen. His decision to depart is now up in the air."

At the start of 2016, Arsenal, Liverpool & PSG missed out on snatching Kylian Mbappé away with a professional deal

慘

過多囉

實有人要既

呢件真係傳左咁多年都仲未離開倒里昂

Wenger tells @beINSPORTS that Alexis & Ozil will stay at Arsenal this summer & will not be sold. #afc

Wenger also says that Arsenal have not made a bid for Mahrez - who is transfer-listed at Leicester. #afc

Wenger says @Arsenal will sign a maximum of three players this summer. Assuming Kolasinac plus a midfielder & forward. #afc

Juventus have agreed a fee of £14m with Arsenal for Szczesny, according to SKY Italia. Player has agreed personal terms. #afc

Juventus are close to signing Wojciech Szczesny for €16m. Agreement has been reached with the player & Arsenal. [@DiMarzio]

Juventus make initial contacts for Emre Can

Juventus is looking for a midfielder on the transfer market. Apart from the club's interest in Tolisso and Fabinho, Marotta and Paratici are also looking at Emre Can. They have already had initial contacts with the player’s agent. Juventus could attempt to use the fact that his contract expires in 2018 to bring him to Turin at an advantageous price.

Arsene Wenger on Riyad Mahrez on beIN Sports: I like him. We have not made a bid, not yet. Not yet means it may happen and it may not happen

Dries Mertens: "Many clubs were interested, especially abroad. Chelsea wanted me, but Antonio Conte never called me on the phone."

BREAKING: Antoine Griezmann has signed a new contract with Atletico Madrid. [AS]

Watford have directly approached 22-year-old Montpellier striker Steve Mounié, according to tomorrow's L'Équipe.

繼續收盡意甲兵器

又簽新約？

做後備都買個十幾m嘅人

利仲未落價咩

竟然去德甲

Come Liverpool la diu

頂Christensen

Christensen 返車仔 借蘇馬出去好過啦

Oxford 打中場定中堅好d

Lyon想要zouma

係啊 一路講佢非祖雲不嫁

傾biglia先啦

Transfer News Live‏ @DeadlineDayLive
Arsenal are the favourites to sign 26-year-old Leicester City winger Riyad Mahrez in a £50m deal. (Source: Leicester Mercury)

50M簽第2個好過啦

佢仲值50m咩

岩岩呢年踢成咁都50M

買啦，然後山神去我城

25先衰
陣間hea踢趕走雲加典算

咁咪岩哂ching反雲

依家咩狗屎垃圾都50m啦

拎過前季英超mvp50m有咩問題

里昂想借定買斷？

本身以為雲邦荷斯

禾迷雲架

拿卡會去邊

zouma留車無前途，無乜球場智慧

我覺得襯有價放到25m既話真係早放

Get French Football‏ @GFFN
France Football journalist @Nabil_djellit: Neither Antoine Griezmann nor Alexandre Lacazette will go to Manchester United: they want Bale.

Everton are interested in signing 21-year-old Málaga striker Sandro Ramírez. (Source: SkySports)

邊個趕得走雲加

黑人好少電智慧

KANTE YAYA KOMPANY ESSIEN POGBA

得依幾個囉 所以黑人少做派牌

黑人係蠢d

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Luciano Spalletti will sign a two-year contract to become new Inter Milan manager next week. Number 1 choice was Antonio Conte

咁佢都仲細又重傷過, 有20M 都放得過
最緊要Set 回購, 他日成材又多個人用

如果搵佢頂lkk 個位，就唔可以玩燒味
要知道lkk 入幾多角球/傳中頭鎚波

英撚堆白人咪又係全部冇腦

佢就唔洗了，set返日後轉會分成就夠

20%左右

咪係

Manchester United are ready to spend more than £100m to sign Real Madrid forward Gareth Bale this summer. (Source: MEN)

今場後備上陣 咁多空位都爆唔起

英撚無腦

英撚唔止無腦 又冇波底

垃圾終於走到

咁撚豪 終於唔做乞衣

個大陸佬真係掟好多錢落去隊波

個大陸佬真係掟好多錢落去隊波[/q uote]

呢十年八年A米真係好霉
我唔係捧佢地都想佢地打番起
起碼多d對手同祖記爭下意甲先

想有競爭
黎黎去去都係祖記拎
年年都係呢個劇本

AC MILAN 'IN TALKS' FOR DEMBELE

AC Milan are in talks to sign Celtic striker Moussa Dembele, according to Sky sources.

Borussia Dortmund and Chelsea are also understood to be interested in the French striker but it is the 18-time Italian champions who have made the first move.

Dembele, 20, moved to Celtic from Fulham for £500,000 last summer and quickly became a fans' favourite, going on to net 32 goals last season.

Kaveh Solhekol @SkyKaveh
Antoine Griezmann tells French TV he's staying at Atlético Madrid next season

TransferNewsCentral‏ @TransferNewsCen
Frustrated Chelsea are ready to abandon their pursuit of Tiemoue Bakayoko to focus on Lyon's Corentin Tolisso. (L'Equipe)

Thomas Tuchel wants to take a break from coaching and isn't interested in coaching Leverkusen. (FAZ) #b04

搵緊D妖人

艾夫拿硬爆

回錯post sorry

下一個賀治比

Salah>Liverpool?

gg

好多個大陸佬一齊夾錢架

Mbappe > Arsenal %?

話時話去咗邊
唔講唔記得咗佢

Konoplyanka 正

好似係漢堡

"There is still no agreement with Juventus."

Wojciech Szczesny's agent has confirmed to Polish media following reports of a £14m bid.

0

肥普教 未必會變第個賀治比嘅

即係meyer都會過漢堡？

發夢啦

垃圾到唔恨

幾時降班

拖肥唔係有興趣咩，佢寧願等半年無得踢
下一個 Turan

去熱刺咪又做後備
修仔都岩佢踢

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Vincent Janssen says his future at Tottenham will be decided after his post-season holiday. #THFC

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Sky in Italy: Roma close to agreeing deal to sell Mohamed Salah to Liverpool

緬恩斯教練永遠都要同多蒙特扯上少少關係
新帥搖籃

佢唔太啱巴打法無計
佢打防反真係100分

我軍沙拉

mane+salah 跑死人

挽撚晒啦，其他隊增兵爭第2

100%

Any doyle news

Rapids released

Newcastle any news??

對我轟入波會唔會剷草呢

蘇蘭基 屎獨 沙拉

全部間碟黎 終於可以屌打利了

有5分鷹confirm

BILD: Man City, Man United, Juventus & PSG are all interested in #FCBayern's Douglas Costa. #MCFC #MUFC

BILD: #FCBayern are hoping to get around €40m for Costa should he depart the club this summer.

BILD: #FCBayern will also look to get €35m for Renato Sanches should he be sold, but a loan move is a possibility.

BILD: Man United, Juventus, Inter, Monaco & Marseille are all interested in Sanches. #FCBayern #MUFC

良心企業

悉尼森姆仲喺屎好黑架?
以為佢晨早離開左

羅馬年年賣主力仲話爭意甲

利物浦完成今夏首宗重鎊交易，以4000萬歐元（約3.5億港元）簽入羅馬翼鋒穆罕默德沙拿。紅軍嘅433打法，對翼鋒要求好高，所以領隊高普對呢位有埃及美斯稱號嘅球星情有獨鍾，之前出價2800萬鎊，但羅馬嫌少唔放，據英媒報道，紅軍最終加碼到4000萬歐元，終於成功打動羅馬放人。據報穆罕默德沙拿周薪將達9萬鎊。

穆罕默德沙拿今年24歲，於2014年幾乎已轉投紅軍，不過當時莫連奴成功遊說佢揀車路士，令紅軍中空寶。穆罕默德沙拿於車仔不受重用，之後被借到費倫天拿，最終上季以1500萬鎊轉會羅馬。上季佢表現出色，為羅馬射入15球，來季將重返英超賽場。

羅馬真係...0

巴神響意甲一季都入十幾球啦，呢個沙拉都好J

拜狗做乜撚野放晒costa同sanches
唔係買返黎接2R班架咩
真係諗住用2R用到40碎

costa 比人睇通左
如果費蛇未退休岩佢老人家用

碎你老母呀on9

人地用碎關你撚事咩

有D 熱狗買斯索高影子

( Show Blocked User - 測量仔好驚鬼 )

一個巴神係水貨=所有意甲兵都係水貨

山狗都踢意甲成名

FFP?

巴神係打利記果陣水姐
打鏝果陣幾好

一味鳩爆落底出波，無乜特別

咁仲唔岩費蛇用

聽講小法老吸毒，係咪真

但係佢同mane撞位，2個都打右
salah直頭唔識打左，mane打左就廢1半

下年猁唔係單線 點都要輪換下

佢去到痢打法唔同左，主要係佢速度夠但body control未夠好，玩內切威脅無佢打右邊咁大

高普 會識點用佢

好好j 前場既迫搶 好撚快

咪又係要用廢明奴

出史獨=放棄逼搶

出奧0子=自殺

除非蘇蘭姬成才

但唔知跑到幾多場呢
要踢埋歐戰 呢種踢法好易傷

問題係兩個都踢非洲盃

下年好似無非洲盃 唔洗擔心

沙拉早兩季係廢倫打歐霸sm熱狗

其實firm 左未

熱狗就算啦 真特都豬

歐霸出晒主力黎留力英超姐 班主力係場上面留力 肯定係

我無咁講喎，柒碌

睇youtube, salah 打箭頭都得, 入楔能力好j 到呢

唔同玩法wor
Sanchez - Udinese > Barca > Arsenal
反而由意甲去英超都冇乜邊個打得起
例子有阿基蘭尼 , Jovetic , Cuadrado
Pogba 依D天才就另計la
好波而又直接岩打英超ge唔係冇，但少lor

唔講真係唔知

Zola

波連尼

羅狗fans
salah比起幾年前由車仔過黎意甲時進步左好多
以前淨係識毒扭
依家連助攻王都做埋
天份佢係好高
不過係D判斷能力差D
老老實實40M都唔想佢走

古天奴咪國米過去

Jovetic係衰玻璃姐，無傷個時都交到貨

Salah done deal?

6:4 ge比例lor
始終俾唔到信心我

但睇返數據， Salah個數據都幾好

Almost
95%

吓 唔係掛

皇馬買左閘

買左下體左閘theo

係咪話買下體會果件法國仔?

Breaking : AC Milan is reportedly linked with Isco for a summer move. Real Madrid will only accept midfielder leaving the club by no less than €86 million. AC Milan is set to land this wonderful player to Italy this summer. The bid would be €80 million but rejected by Real Madrid.

到底A米今夏想買幾多人

Isco都80m
50m就合理

source?

on9 b施華都50m啦

b施華勁d

isco 好勁喎 占士就50m

fake source

未落實

B施華明顯係哥狗on9

似係你憨鳩 isco50m隊隊都鳩沖啦

我唔知, 見有人貼

放心啦

Isco 50m 咁100m有冇2個？

買B施華邊忽on9

A€ Milan

妖人 ？沙加度 ？

isco 50 m先合理
笑咗
訓咗幾耐啊大佬

Barcelona are readying a £44m offer for Héctor Bellerín after Ernesto Valverde authorised the swoop. (Source: Daily Star)

Sor囉

個價on9啊

'There's nothing in it' – Roma address Liverpool's move for Mohamed Salah

合理價

點解唔賣

isco80m大把人沖啦

50m仲停留係幾年前

80M正常
今季Isco太勁

同雲爺爺講死都唔好賣ok?

Get French Football‏ @GFFN
Breaking | Real Madrid defender Pepe will sign a 2-year contract with PSG, according to MARCA.

pepe

又話國米

Antoine Griezmann on Alexandre Lacazette: "It is a shame for him. But in December, [Atletico] will be knocking on the door again."

上年50m ok
今年唔會有

多蒙特會唔會放走Dembele?

莫拉達大唔大機會離開皇馬？or去邊隊大機d?

講左留隊

呢d話唔埋
不過皇都唔應該放啦
賓周馬開始跌

買包皮

又好似有source話ddg換莫拉達+22m

車狗搶lkk 啦

願意用沙皮狗換莫拉達

其實雲加都好少賣球員 除非球員自己好想走 所以都好多冗員

沙皮狗技術唔岩踢皇馬

Jenkinson

Matt Law‏已認證帳戶
@Matt_Law_DT

Chelsea fear Hazard will miss the start of the season - Lukaku prefers Chelsea to Manchester United #cfc #mufc

賣唔走

個樣更加唔岩

BREAKING: Peter Bosz will be appointed as new Borussia Dortmund manager tomorrow. (Bild)

其實係因為電叻教到啲人太廢 賣唔出

無商業效益

@BBCSport
Eden Hazard says he would listen to a Real Madrid deal, if an offer came in

腳已斷，又走唔到

Money spent by @Arsenal during summer transfer windows over the last 5 years:

2012: £47.5m
2013: £42m
2014: £86.4m
2015: £10m
2016: £93.2m

雲加

Get French Football‏ @GFFN
Breaking | PSG strongly deny that a deal has been reached for Real Madrid defender Pepe. Even deny the existence of any contact. (RMC)

食撚屎

又唔係net spend

van dijk to liverpool ? %

古天樂去巴?%

100

佢弱智當左呢到利post
原諒他

你弱智d wow ching

i 大毒撚 to arsenal?

agent denied

paul joyce‏ @_pauljoyce
Liverpool will now attempt to negotiate what will be a world record deal for a defender with Southampton. Fee could reach around £60m.

paul joyce‏
@_pauljoyce

Virgil van Dijk wants to join Liverpool this summer. Full story @TimesSport

paul joyce‏
@_pauljoyce

Liverpool will now attempt to negotiate what will be a world record deal for a defender with Southampton. Fee could reach around £60m.

利狗好似傳想買巴塞個拉芬拿

你都咁想賭撚走

好似準備續約

唔係仲傷緊咩

換番25m都好，上年賣比中超有50m

好差咩
btw永續gomes

60m cb
唔會掛

拉芬拿上年大傷續左約，今年傷左要8月先好番

高文買kone未

你睇番上年第2場同今年第一場國家打比
都係拉傑迪換毒撚之後中場防守出問題

用AG換古天奴+50m咁就差唔多

不了

AG跟第二個領隊可能會返生

系

要幾冇大志先會拒絕曼城車仔去利記

RMC The #RealMadrid will make a 3rd offer for Kylian #Mbappé. The club should offer 135 million for Mbappe.

135m

115m英鎊

Kylian Mbappé wants to stay at AS Monaco, who will offer the player a wage rise & contract extension, according to RMC.

雪加100m真係唔bid好過bid

老佛爺買野

雲加垃圾，買個𡃁仔都搞唔掂

邊個可以同皇馬爭

你隊波本身都唔掂仲拎成億買個新仔

有咩關係

其他位唔掂無謂攞100m簽個新仔

你冇限budget 咪冇關係囉

最唔掂就係前鋒

David Wagner stay at Huddersfield own and won't consider any job offers from Germany this summer. (Sport1)

獌狗上年個陣唔掂咪照樣拎1億出黎買普巴
買左普巴姐係至少球隊有個核心係到，

阿狗想爭冠，至少要買1個1億球員番黎做核心而唔係買幾個幾千萬球員

阿狗情況嚴峻好多，燒山都未續約。
我都唔知佢地可以點搞

佢地得1億轉會budget好難點大搞。

阿狗爭屁咩
戰術又唔係勁,隊波又冇form
比你谷到半季,下半季就全隊收皮
而家仲要同雙曼,車,熱,利爭
15/16都拎唔到英超,都唔洗奢望雲加教既阿仙奴會再拎到

獌狗係拎完1億仲有錢買人嘛，牙狗邊有

其實係皇馬真係驚雲加簽到
所以即刻大鳩雲加
唯有咁諗

Ozil肯定續，根本冇人要
山就難講，但買包皮/Dembele 至少可以show到個決心

1.5億,未計賣人
最弊係動作太慢,人地簽晒人佢先執二攤
而家就興一早簽一件,呃d球迷買季票先
之後開季唔掂先再買

點會冇
叫主席分少D花紅就有啦

咁就差唔多

阿狗最引以自豪唔係自己財政好好咩？
我唔信2億都拎唔到出黎

少左歐聯個筆呀

攞得出都要人肯黎先得架
一係駛多D冤枉錢囉

睇清楚D
教果個係雲加
唔會咁做架

淨係cash reserve都有兩億幾鎊
要拎實拎到架,不過管理層一定唔會咁做

阿狗仲多現金儲備過皇馬 係肯唔肯洗姐

呢個係有雞定有蛋先嘅問題
因為咁而唔買咪冇戰績，冇人想黎囉
當然你使左未必得，但唔使肯定fail

Inter Milan and Manchester United are in discussions with Real Madrid over a €70m deal for James Rodríguez. (Source: @mohamedbouhafsi)

學老鼠話齋，球迷使鬼理隊波豪使咩，咁先代表有心經營隊波

咩有雞定有蛋先
家陣就係因為今季咁柒搞到吸引力再跌一重買人更加難
係有錢都駛唔出咋

當你唔洗錢
但上面個幾隊都肯用錢加強陣容
只會更加拉遠差距
現架巳經唔係點吸引到人黎

上季仲講緊阿仙奴個陣容最齊腳

乜上年曼聯戰績好好，有吸引力咩？

14-15個季先係

咁曼聯個人工係癲既

曼聯咁肯洗錢,阿狗點比

雲加簽人眼光廢左好多啦
叫佢放權 請個總監比佢好過啦

好似話佢唔肯
所以依家冇左回事

但佢買D人有人同佢爭咩

所以戰積差唔係籍口，如果係咁車，鏝唔會咁成功買人啦
宜家市場一係掉錢買人，一係好似皇拜巴祖呢d本身係自己國家有地位

曼城想買拜利
利想簽米希達恩
皇想簽普巴
大把隊想免簽伊巴
真係冇咩

上年巴皇都想買普巴，最後太高價比曼搶左

咁你係咪覺得阿可以用錢搶贏人

我幾肯定巴想bid普巴，但曼個價太高

伊巴個人工其實根本冇幾隊會俾同俾得起
皇馬係唔想做水魚俾佣金
至於拜利好似話係因為摩佬
你話冇又唔係既
但呢幾單實際上滿足到條件既數黎數去只有曼
除左米希達恩係真係叫爭贏

咁所謂既條件其實咪就係曼爭贏既位

Ed Aarons‏
@ed_aarons

Initial fee for Virgil van Dijk expected to be around £50m with potential add-ons of another £10m #lfc

換個講法可以話唔符合條件既根本係唔算有機會爭
不過睇番阿狗
錢同教練你邊樣有優勢爭得贏人
一要同人搶幾乎都好唔樂觀

個Add-on好似話係猁贏英超？

呢件係咪前六除左阿熱都爭緊

真係有需要咁多錢買個中堅咩?左閘呢

成日講有幾多轉會費會BUDGET
球員最CARE係份人工呀
你人工BUDGET俾到幾多人

呢個唔知
add on應該一定有
唔會一次過比哂60m

Premier League side Arsenal have in recent hours opened discussions with Lyon over the possible transfer of striker Alexandre Lacazette, according to BeIN Sports.

呢件就正路喇真係

lovren廢 kalvan後備料 Gomez兩次大傷收左皮 sakho永不錄用
係要焗比

又話只去有歐聯踢球隊

利曼阿都追緊

人地現架同基沙文Fd 過打band
去阿實激死基沙文

佢幾好，有種霸氣感覺上可以上到世界級

但傷完得返幾多係隱憂。

我希望佢打唔起

基沙文會唔會叫佢留半季等馬體會

140k

一定會

曼聯都會knock 佢

叫佢去馬體會之後自己去曼聯

馬體會唔係比人ban轉會既話已經簽左佢

咁都算有叫做義氣啦

世界盃年佢兩個夠唔夠薑咁玩

傾成但未簽，當時等緊上訴結果

拿卡錫想去下體可以買左再借去里昂打半季啦

#Spalletti will be officially unveiled by #Inter on Thursday or Friday this week at a press conference via @SkySport

下體諗住基沙文筆錢買拿卡，依家基沙文留應該唔買啦

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Lacazette will make decision about his future after France v England next Tuesday. Says Premier League "great league with interesting teams"

Maximilian Philipp to Dortmund is a done deal. Freiburg will receive €20m for the German attacker. (BILD) #bvb #scf

Breaking | Arsenal manager Arsène Wenger held talks with OGC Nice midfielder Jean-Michaël Seri's agent last week, according to @ed_aarons.

Any side that want to sign Seri will have to pay his €40m unofficial release clause. Nice are very firm on this - no desire to sell. (1/2)

Seri told the club he was willing to stay for another season before changing his tune publicly when Barcelona interest 1st emerged. (2/2)

英超就黎隊隊都可以加金字邊

Breaking | Maximilian Philipp has completed his medical check at Borussia Dortmund and will sign in the coming days, per Sky Deutschland.

黑沙維

鍈超

Fabrizio Romano‏已認證帳戶
@FabrizioRomano

Wojciech Szczesny ready to become new #Juventus player. €14M+2M add ons to #Arsenal. Contract until 2021. 🇵🇱 #transfers

.@DiMarzio: Napoli left back Faouzi Ghoulam is a target for Liverpool this summer.

OFFICIAL: Pepe has confirmed he will leave Real Madrid this summer after the club said they wouldn't offer him a two-year contract.

Psg or inter milan

According to L'Équipe Arsenal are ready to put €140m on the table to get Kylian Mbappé.

錒

玩咁大

保方唔係可以再戰十年㗎咩?

講笑搵第二樣

完全唔理ffp

Real Madrid is the most interested club in Donnarumma, says Di Marzio.

ffp有人理架咩

阿狗怕咩FFP

終於唔撚搞DDG

球員唔係最高薪，全歐最貴門票
怕咩?

原來開咗

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
R. Lukaku: "We are in talks with a club. I want to play in the CL & try to win the PL a few times. I ll take the decision." (GVA) #efc #cfc

Bayern Munich have joined Manchester United and Chelsea in the race to sign Everton striker Romelu Lukaku,

呢個應該又接近100m

咁希古思都賣到90m

DDG： 終於可以抖抖喇

70M

唔好拎你地意假班乞衣同英超比啦，淨係新特蘭搵錢能力已經高過你隊ac米蘭啦

Matt Spiro‏ @mattspiro
Alexis remains #PSG priority. Player not dismissing PSG but has offers from Bayern & #MCFC, and still considering #Arsenal stay (L'Equipe)

留隊啦，下季免簽黎車

車需要佢咩

黎擺都好

馬天尼斯果時比拖肥炒多得呢條撚屌唔小 下下餵到埋口都唔入搞到贏變和 和變輸

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Man City were interested in Virgil Van Dijk but don't feel deal is worth money being offered by other clubs. Southampton want more than £50m

果季佢同巴克利成個下半季兩個累鬥累

Real Madrid striker Alvaro Morata is reportedly Manchester United's top transfer target.

It's the gossip: bbc.in/1QqNGBp

話左留隊了

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Pepe has confirmed he will be leaving Real Madrid this summer, but admits he is confused at the manner of his departure. #Real Madrid #PSG

Get French Football‏ @GFFN
Lyon & Fenerbahce have etched out the contours of a €4m agreement for Mathieu Valbuena, according to Le Progrès

Money earned from winning the Champions League:

Real Madrid - £80m

Money earned from finishing bottom of the PL:

Sunderland - £93.5m

英超包尾都多獎金過歐冠冠軍

Manchester City News‏已認證帳戶
@ManCityMEN

City have ended their interest in Van Dijk #mcfc

Pepe: "I have nothing signed. I could've done it before, but wanted to wait & avoid destabilising the team. There are offers from England.”

Pepe: "I do not want to blame anyone but there are things I do not understand. Like why I disappeared from the team?”

唔係利搶然咩
啱啱碌fb見到

我唔想笑你

啱啱打完飛機眼殘，唔好推plz🙇🏻

曼城做咩仲未宣布Ederson加盟

ok

Kylian Mbappé wants to stay at Monaco for one more season. The club are set to offer him a new contract. (Source: RMC Sport)

Bellerin: "The truth is that every player of a top level wants to play in the CL, especially when I've been playing in it for two years."

可能有release clause

祖記唔係仲多獎金咩
得一隊意甲打到咁後
皇馬仲要同四強嘅馬體同八強嘅巴塞分

屌你咪黎呀

係就快啦

下年踢得差少少就仆街

雲加同佢講話圍住佢重建，如果我係佢我會去阿

而家d release clause 真係有等於無

前幾年你以爲西甲班球員成億release clause正常唔會有人trigger到點知今季曼聯就話要trigger

如果set兩億下年真係有球會會出都唔出奇

Mbappe好堅定
雲加上季都同佢傾過
佢都係揀同摩納哥續約

RB Leipzig director of football Ralf Rangnick: "We're not thinking about selling our best players this summer."

Keita

Sead Kolasinac to sign for Arsenal

雲加好波

反雲又輸

雲加幾時死

教到死

BBC Radio Solent understands that #saintsfc are to report Liverpool to the Premier League over an illegal approach for Virgil Va Dijk

又慳一筆了

FC Schalke 04‏ @s04_en
Official: Sead #Kolasinac will be leaving #S04 for @Arsenal this summer.

Good luck in the future and thank you for 6 great years, @seadk6!

迷雲落地獄！

爺爺好波

唔怪之得咁撚高價簽麥巴比
其他位就玩免簽

今季德甲最佳左閘都比佢簽到

Simon Peach‏已認證帳戶
@SimonPeach

#SaintsFC have asked the Premier League to investigate an alleged illegal approach from #LFC for Virgil van Dijk, PA Sport understands

BBC Merseyside Sport‏已認證帳戶
@bbcmerseysport

Southampton have asked the Premier League to investigate an alleged illegal approach from #Liverpool for Virgil van Dijk

去疤？

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph
Southampton very unhappy over Liverpool Van Dijk stories today. Asking PL to look into if rules broken. They've had no contact from L'pool

Same happened with Clyne. Pointless.

When Chelsea were guilty of tapping up Ashley Cole, they got a £300,000 fine and a suspended 3-point deduction. Cole fined £100k, Mou £200k

no mood

修仔好憎利狗

The Premier League rules on approaches to players.

This same scenario happened with Clyne and Lallana when they wanted to join Liverpool in May 2014 and May 2015.

成日買走最勁嗰個

利記b隊

雲加已戰勝歸來
雲加會教到進棺材

修記b隊就真
買完人都贏唔到

Manchester City are now looking to sign Southampton's Ryan Bertrand after Monaco demanded £40m for Benjamin Mendy. (Source: @SkyKaveh)

笑死

哥狗又會唔會再追過

哥狗唔肯比60m

聖人想點呢?

鏝都會有嫌貴既一日

去鏝啦

唔想賣

又要炒

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB

Peter Bosz is the new BVB Head Coach. Contract will last until 2019. Further info in a press conference this afternoon. #welkomhier #bvb

好波呀 千祈唔好賣啦 60m 咁少

Peter Bosz has been in charge of four clubs since the start of 2016:

Vitesse 🇳🇱
Maccabi Tel Aviv 🇮🇱
Ajax 🇳🇱
Borussia Dortmund 🇩🇪

痢記無機架喇

修仔應該就算賣都唔會賣比你

次次幫襯聖人都搞成咁
之前啦子黎又罷操又剩

你要季季買佢啲人但啲關係又搞到咁殭

今次終於受夠

Bertrand 諗住離開車仔就收皮，點個越踢越進步

有無人有verratti 轉會消息

Manchester City are making significant progress in a move for Ryan Bertrand after Monaco demanded £40m for Benjamin Mendy. [@SkyKaveh]

Manchester City are making significant progress in a move for Ryan Bertrand after Monaco demanded £40m for Benjamin Mendy. [@SkyKaveh]

修=英超摩纳哥
年年隊隊都想拆佢

b仔唔好去鏝呀屌

It is understood that some aspects of a deal for Bertrand have already been agreed between City and Southampton. [Sky Sports News]

It is understood that some aspects of a deal for Bertrand have already been agreed between City and Southampton. [Sky Sports News]

原來上面copy咗同一條嘢兩次

夠唔夠同big 6撼

lallana lambert mane
wanyama schneiderlin
shaw chambers lovern alderweireld clyne
龍(諗唔到)

lambert 變pelle/ gabbiadini
shaw 變 Bertrand
chambers 變romeu 打中場
lovern 變 van dijk
龍用返前季嘅f forster

老老實實依家個隊修仔都唔係易食
但未比人買之前個隊之前真係幾癲下

人地就係講走左既人砌一隊
你加返而家既人落去代替做乜春

Chelsea have reached an agreement on principles with Lukaku.
Still under negotiations the fee with Everton

我覺得佢先係當今最有potential既前鋒

鬼知咩
咁lambert 變pelle
chambers 變puncheon 打攻中
lovern 變fonte
龍就boruc
後補 jack cork, gaston ramirez, juanmi, lovern, chambers/ caceres, lambert, 屎堡
再睇吓vvd, bertrand 走唔走

依家係big 6 公廁, 唔計猁

點解利鏝唔搶

佢話佢阿迷

唔覺

身型速度依d無得呃

廢囉

德甲最佳十一人

有錢買賓達兄弟好過

d意識麻麻

Allegri ready to renew with Juventus until 2019 [Sky]

FIRST TOUCH

有無SiuMa轉會消息

To meet FFP regulations Inter need €30m by June 30th which is why Man Utd won't raise their €30m bid for Perišić. (Source: @Sport_Witness)

野獸型前鋒仲要求佢有first touch既話佢已經超越c朗美斯了

獌狗都識撚狗

一路都講緊依個問題
唔明點解獌要比50m
講真一人一步35m未好囉
如果國米唔賣派利是 應該要賣三個人以上去填依個氹

過唔到既話大陸佬幾有錢都無用
又唔似西超三雄咁 唔買人都大把貨派

含撚啦

佢弱智

但國米好似好想留Perišić

好似要罰錢兼唔比買人

續兩年咁少

頂老野

其實唔係話打歐戰先要理ffp?

新領隊想留
但成隊波無乜人值錢
係Perisic有人接貨
唔賣Perisic一樣要賤賣其他球員

Everton striker Romelu Lukaku says staying at Blues is 'not an option' this summer

我諗無英超隊出接近100m愛狗都唔會放

去拜可能就會收順d 80m左右

Llk 100m就真係唔值

最有potential去錦上添花？

Wolves are interested in signing former Manchester United winger Bebe from Eibar.

Luciano Spalletti has revealed he has agreed to become Inter Milan's new coach. (Source: SkySports)

大賽隱形

BREAKING: Everton striker Romelu Lukaku says he has reached 'an agreement' with another club. (Source: SkySports)

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: @Everton striker Romelu Lukaku says he has reached 'an agreement' with another club #SSNHQ

見到多隊波 係得佢驚 早兩季買一堆人雄心壯志轉個頭因為驚ffp賣走高華鍚

£90m+10m add-on#CFC#

標王

Get French Football @GFFN
Mino Raiola to BILD: "Yes, Mario Balotelli will play for Dortmund."

麥巴皮仲未出現

好波

修記邏輯 告得

Get French Football‏
@GFFN

BILD believe Mino Raiola is bluffing, but in any case he said what he said.

Report them for tapping up.

愛狗無講唔賣，聖人講到明唔賣點同

反lukaku既車迷真係要死全家

平過麥巴比已經抵到爛

淨係撐morata同比洛迪 以去反lkk已經要死全家100次

唔好搞到其他位無錢買人就得

其實車迷覺得而家果砍個前鋒唔掂咩

哥斯達同阿衣

冇
怕阿衣太悶想俾佢人陪佢啫

洗吾洗100次牙

其實冇咩人爭
一年約又有dc唔等下??

曼聯唔係想要咩

太黑 不了

mu want morata

Giroud hints at #Arsenal exit: 'Wenger is counting on me even though he hasn't used me much... I won't settle for such limited playing time'

但係莫拉達話唔走喎
轉買拿卡錫迪

Kicker: Mario Gomez will stay at Wolfsburg & become the club's new captain. #WOB

拿卡錫迪好多隊爭🤔

特西有冇morata消息

都未夠一年 鍈超又破世界紀錄簽人

金錢聯賽你估流

連黑貓都有93m收入

By Tuesday afternoon, no cause of death for Cheick Tiote has been announced yet. The club confirmed that Mr Tiote’s family will travel to Beijing as soon as possible but declined to give any more details.

“We must wait till his family is here,” Yang Xiaoxiao, the club’s media officer, told BBC Chinese on the phone, “we need to respect their opinion and not to speak more at this moment.”

Gao Hongbo, the head coach, said the team are in a “very grieved” state and that Mr Tiote was a “very important” player to the team.

He also said the club has issued a request to postpone their next fixture but it has been rejected by their opponent, Meizhou Hakka F.C.

“We hope the (China) FA would offer some help to postpone the match on Saturday,” Gao said.

又意粉

首選mbappe同morata,呢兩個爭輸先諗其他啦

最新咪agent confirm interest

Olivier Giroud in national team presser about Arsenal: "I will not settle for limited playing time (next season) like I have this season."

背叛雲加

City and Chelsea will make renewed attempts to sign Leonardo Bonucci from Juventus. United are also thinking about him. [@MatteoPedrosi]

Leonardo Bonucci is tempted by the Premier League and the chances of him leaving Juventus are rising. [Sportmediaset]

決賽打到pat 屎咁，唔太睇好離開祖雲個系統可以生存到

mediaset呢個來源好垃圾

Pish

OFFICIAL: Jermain Defoe has confirmed he will be joining Bournemouth from Sunderland this summer in an interview with @bbc5live.

個仆街唔好再搞巴神啦
剛剛先有好轉，等佢踢多季先

Alexandre Lacazette: "Is the Champions League a dealbreaker for my choice? No, but it is important."

Lacazette: "The Premier League is intereresting. That does not mean I will go, and that does not mean I will refuse to go."

Lacazette on Atletico transfer ban: "Like everyone else, I heard the news. The decision has not perturbed me, life goes on."

呢個其實有幾多隊諗住出手？無CL都會考慮應該係指阿仙奴？

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Could be negotiating tactic but Inter Milan letting it be known they want to keep Ivan Perisic. Still key Man United target. Inter want £45m

45m

慢慢玩

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: Norwich City have signed goalkeeper Angus Gunn on a season-long loan from Manchester City from July 1

國米急過獌

6月30號之前 搵唔到30m返黎就收皮
曼依家慢慢同佢拖

Another photo of Ricardo Rodriguez arriving at the Malpensa Airport. #BenvenutoRodriguez

a米

靚簽

米希達恩agent喎
多仲會幫襯佢?

AS English @English_AS
·
1時

Fabio Capello says Pepe will 100% join PSG, after the deal was decided in a Cardiff hotel.

RR is coming

屌a米真係痴線

做johsua king, calum wilson 後備?

Nelson Semedo go where?
ManU/ Barca/ AC ?

Manchester City's Nolito pictured meeting Sevilla sporting director Óscar Arias.

.@ManCity closing in on @SouthamptonFC left-back Ryan Bertrand, #SSNHQ understands: skysports.tv/qzWrLi #MCFC

Emanuele Giulianelli‏ @EmaGiulianelli
Milan have asked informations about Diego Costa. #Chelsea #cfc #ACMilan

Breaking News: Manchester City closing in on Southampton FC left-back Ryan Bertrand (27) for £25m. [Sky Sport]

痴撚線米蘭

點解車鏝利唔爭下rr

可能怕佢成日傷

都話左佢想去意甲踢波佢夢想

Manchester United have had a £52m bid rejected for Álvaro Morata. Real Madrid are holding out for £78m. (Source: Sky Italia)

.@SouthamptonFC considering Claude Puel replacements after Les Reed concludes season review - Sky sources

Matt Targett / Sam Mcqueen會頂上

的確

仲未firm 教練 國米

史巴列提

幾型棍

Premier League spokesman "Southampton have raised some concerns and we are in turn raising them [LFC] with" #vanDijk

Van Dijk has set his heart on playing for Liverpool but he will not be offered an easy route to the north west. [Dominic King]

Roma are eyeing Club Brugge winger Josè Izquierdo as a potential vice or even replacement for Salah acc to Di Marzio

.@realmadrid demand £78m after rejecting £52.4m @ManUtd bid for Alvaro Morata, reports @SkySport: skysports.tv/zky3XT #MUFC

Ed Woodward, Manchester United's executive vice-chairman, has assured Anthony Martial he has a future at Old Trafford. (Source: Times)

#ManchesterUnited 's bid for #Morata is refused. #Belotti is the alternative

呢個當初吹到好勁 想問下現實係點

On Van Dijk dispute - the Premier League are discussing Southampton's concerns with Liverpool. There is no investigation at the moment

好似唔多機會

Sky in Italy: If Manchester United fail to agree deal for Morata, they will try to sign Andrea Belotti from Torino - has £87m release clause

比洛迪仲貴

因為廢咗

巴神去多仔 ？

In SiuMa we trust

上一個係國米踢唔起既巴西人又借去西甲
好似叫古天奴

國米自己on9

冇咩點出過場

拉斯彭馬斯有睇頭喎
本身有JESE,保定同lemos
再加埋vitolo同gabigol

lemos 拖肥好似想要

紐個target semedo是咪俾黃潛搶左？

Hi 撚樣

Yes, 佢自己訪問講咗會去西甲

屌奶星

Liverpool face an almighty battle to capture Virgil van Dijk – with Southampton prepared to ask for up to £75million for the player. (Echo)

Southampton would rather there was a bidding war between Van Dijk's potential suitors, and are looking for between £65m & £75m. (Echo)

Southampton believe the onus is on the player to push the deal through, the suggestion being Van Dijk may have to force their hand. (Echo)

Phil McNulty‏已認證帳戶
@philmcnulty

Sporting Lisbon's Gelson Martins will be a target for Liverpool if Roma refuse to compromise on a fee for Mohamed Salah.

David De Gea is close to joining Real Madrid after the Spanish club made a €75m offer to Manchester United. (Source: MARCA)

咁勁黎講，淨係簽字費都應該過100m 了

75m

全盛泰利都賣唔到啦

就快過鍠疤是彈一隊
已經傾緊

Borussia Dortmund‏ @BVB
Herzlich willkommen in Dortmund, // Welcome to Dortmund, Maximilian Philipp! #bvbneuzugang #BVB

BREAKING: Liverpool in talks with Sporting Lisbon over transfer of winger Gelson Martins - Sky sources #SSNHQ

呢件咩料

新丁力

去搶?

唔想賣 係咁嫁啦

唔想賣比猁姐

其他隊買隨時半價
年年走去拆得禁開心， 今季開始難了

做比球迷睇

馬列斯??

唔想賣 一定撚你幾野先啦

SportBILD: #FCBayern expect Leon Goretzka to join them next summer on a free transfer when his Schalke contract expires. #S04

04年年都走個free transfer

d好野永遠free晒去拜

Toby Alderweireld: "I'm still waiting for a contract proposal. But in my mind I'm playing for Spurs next season." (Via @niels_27) #thfc

Arsenal and Lyon have held meetings to discuss the £50 million transfer of Alexandre Lacazette, via @SunSport: ble.ac/2sCPsup

Sun

之前比佢果陣又話唔續而家又話WAITING

雲爺爺free左件

BREAKING: Pierre-Emerick Aubameyang's move to to PSG is imminent. He'll cost them €70m [BILD]

Bild出黎都八成了

多仔有70m就博下lacazette好過要巴神啦

多仔買得巴神就知奧巴走硬

巴神免費wor 好似

fifa好快 跑狗

好似打9號半

馬田斯

Gianluigi Donnarumma has postponed his school exams by a month after being named in the Italy u21 squad for the Euros in Poland this summer.

Claude Puel facing the sack at Southampton, once they have found a replacement.

屌 掛住踢波唔考試
依家d 00後

#AtleticoMadrid striker Fernando Torres is reportedly in "very advanced" talks to join Mexican side #Queretaro.(ESPNFC)

Jese外借架咋

其實如果跟FFP 英超果幾隊其實可以洗幾多錢

Gerard Romero‏ @gerardromero
🗞
Alexis Sánchez será jugador del Manchester City en los próximos días #mercato

Google translate: Alexis Sánchez will play Manchester City in the next few days

OFFICIAL: Augsburg complete the free signing of Rani Khedira from RB Leipzig on a four-year deal until 2021. #FCA #RBL

Bayern are sorting the last details over a deal for Alexis Sánchez. The Chilean is enthusiast about working under Carlo Ancelotti [TMW]

又鬥鳩up
體育記者真係好做
差唔多乜鳩轉會都關2隊曼事既

呢個唔係鳩up 哥狗想買山神開季已經傳緊

可能已經收到瘋狂報價所以先bid Mbappe

Daniel Sturridge has been offered to Newcastle, according to reports in the North East.

如果山狗同比比鳥都是走阿狗都幾大穫下

無咩問題啫

而家爺爺玩3中堅 右翼衛用張伯倫 比比鳥走得

雲加唔係話打死都唔放山狗？

比夠錢雲加既老母都放得啦

反雲

d記者應該有個生成器
球員 球會 價錢 時間
然後就咁過一日 撚下班球迷

諗起之前有人整果個新假期食物生成器

潛艇咁有錢
又semedo又unal
靠梅沙斯奧個筆

A number of Premier League clubs are interested in signing Tom Huddlestone after hearing about a relegation clause in his contract, Sky Sports understands.
We understand Huddlestone’s clause sits at just £2million which has prompted clubs to enquire about the Hull midfielder.

買黎擺都抵啦英人

佢身價係咪-18m
2-20

Update:- Bellerin will stay in Arsenal this summer, Rumors to barça just a wild speculation. [@skysports_bryan]

好消息

錯post

冇錯呀

想貼疤區

睇我個名就知係鏝狗啦

DEAL DONE: Brighton & Hove Albion midfielder Steve Sidwell has signed a new one-year deal with the club. (Source: @OfficialBHAFC)

好多? 因為多sponsor 同轉播費
利申:唔識

Katharina Liebherr, the Southampton owner, has become embroiled in an investigation by the German tax authorities. [Times]

German tax inquiry may force Saints owner Katharina Liebherr to sell the club. [Times]

仲有料踢英超咩

Liverpool have seen a €17M bid for Lazio defender Stefan de Vrij rejected. The club value him at €30M. [Sky Italia]

升班馬點都要有d英超老將壓下場

BREAKING: Real Madrid will NOT look to buy David De Gea from Manchester United this summer. (Source: MARCA)

皇馬應該會買當奴仔

Sun=rubbish

作為利迷子就咪睇sun啦

Real Madrid would move for Donnarumma only for the 2018/2019 season and if he doesn't extend his contract with Milan [MARCA].

買埋
皇馬A B隊都勁到癡線

DONE DEAL: Villarreal have confirmed the signing of Rúben Semedo from Sporting Lisbon on a five-year contract.

Juventus are considering a summer move for Chelsea's Nemanja Matic.

ESPN sources: es.pn/2qWEPRA

比個sandro黎就換比你

希古恩得唔得

大巴拿啦
最多加20m分手費比你

沒其他選擇 一係換希古恩 一係唔換 揀邊樣?

正
班曼迷唔洗再j ddg一個換皇馬半隊

咁你都係科水直接買啦

OFFICIAL: Leonardo Jardim has signed a new three-year contract with Monaco that will keep him at the club until 2020.

利啲轉會全部都係價錢問題

仲慳過爺爺

雲迪克唔係都出到好高價下咩？

未報價已經比人告緊

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
COPE and AS are also running with the story that Atleti plan to buy Vitolo and loan him to Las Palmas until their registration ban expires.

Atleti's Plan B is more creative: Give Vitolo the cash to buy out his contract, have Las Palmas sign him on a free, then get him in January.

咁都諗得出

75m
買嗰個正傻仔

最on9係巴，白白放係到半年

Manchester City are ready to sell Fabian Delph (27) this summer but want around £12m for the midfielder. [Telegraph / @JPercyTelegraph]

West Brom and Stoke have already made inquiries about Delph's availability, with City valuing him between £12m and £15m. [Telegraph]

買完都無咩點用過

而家曼城賣人好似醒左
唔似垃圾阿狗永遠賤賣on99咁

都唔係，係d 人貴曬， 依家有腳識行都20M 起

佢真係好撚勁 可以將隊波變防守型又得 變到今季瘋狂入波都得

世界盃年VITOLO咁做都幾撚博

Manchester United are confident of signing Alvaro Morata and will continue negotiations with Real Madrid for the Spain international, according to Sky sources.

下體使多d錢借返去老西啦，淨打聯賽都夠，起碼keep到個態

#Breaking Liverpool have apologised to Southampton over "any misunderstanding" surrounding their interest in defender Virgil van Dijk #LFC

淆底
好柒

痢果然係永遠既球壇笑話

屌你真係笑鳩死
以前都未試過咁樣要出statement講sorry同話我唔再買你個人

apologise都可以有interest姐
洗唔洗end埋interest

嚇到賴屎

車仔搞勞卡古表示輕鬆

痢搞隻van djkn搞到要跪低道歉

apologise完繼續傾啦屌

Feel到段野會比連登仔無限引用

Only Liverpool Football Club could go from their top target wanting to join to the deal being dead in the space of 48 hours. Embarrassing.

#LFC must be the first club to apologise for recent media speculation. 🤔

本身都係得media speculation
出個咁既statement即係認哂修想告既野

Salah 未搞掂咩？

又apologise又ended interest
feel到利記賴住屎打呢篇野

但雲迪克會唔會又玩罷踢，好似方迪咁

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Van Dijk dispute: Premier League will not be taking any action against Liverpool. Liverpool apology to Southampton is the end of the matter

唔係傾唔掂轉會費咩
而家又話想買Martins

媽， 好7 呀

仲有4年約，球會死都唔放既話你咪坐足4年兼無人工囉

真係好撚樣衰 你唔認修咸頓都吹你唔脹架啦 依家自爆認撚晒

呢段野仲要認埋係有liverpool connected journalist
再leak野比佢地

Richard Buxton‏ @RichardBuxton_
#LFC already serving two-year ban from signing youth players due to tapping up. Severity #SaintsFC's complaint over Van Dijk was far greater

國米賣Éver Banega

留意到沙基利開完個po之後利真係一件都買唔到人

驚足總調查判罰

史迷

Southampton apparently briefed journalists about a possible meeting between Van Dijk and Klppp in Blackpool, in breach of guidelines. (Echo)

This caused fears of Jurgen Klopp being dragged into difficulties with any meeting a breach of Premier League guidelines. (Echo)

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

To clarify - understand that this is likely to be the end of the matter

75m嘅中堅
唔買咪算囉
冇乜咁可惜

未來英超第一中堅 唔買走寶

出段statement講先柒

本身50m買到

.@HullCity closing on appointment of Leonid Slutsky as manager, #SSNHQ

Matt Law‏已認證帳戶
@Matt_Law_DT

Chelsea monitor Mahrez situation as Conte wants options to switch formation. Alex Sandro also targeted #cfc

60m

Jamie Carragher‏已認證帳戶
@Carra23

Soton won't be bothered LFC spoke to player/agent before them as they & all clubs do it. But will be with LFC for feeding that fact to press

沙高唔好咁傷心
feel到你大大力禁Ctrl+C同Ctrl+V post tweet

好似唔關事
佢唔撚洗訓覺

集團經營

原來又係AI黎

新特撚降班都係英超賽會收九千萬鎊
強隊好似舊BIG4呢D本身商業開發又有一手
邊會驚你FFP

yes

巴個種係覺得跟自隊操好過借比人
比球員快d融入踢法

Sleep is for the weak

意大利幾時整多粒

錯post
自

Jeremy Wilson‏已認證帳戶
@JWTelegraph

Southampton have not dropped complaint to Premier League. PL not involved in discussions today and not decided yet whether to investigate

Bayern are willing to pay Alexis Sánchez up to €25m per year. (Kicker) #fcb

Diego Costa confirms that Antonio Conte doesn't want him at Chelsea next season. Conte has sent him a message. #chelsea #cfc

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Kaveh Solhekol 已轉推 El Partidazo de COPE
Spanish radio station: Diego Costa says Antonio Conte has told him he can leave Chelsea

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

According to COPE radio, Diego Costa said: "Conte sent me a message saying I'm not in his plans for Chelsea so I'll have to find a way out"

Liverpool have a contingency list but it remains to be seen whether it is over or if Van Dijk continues to push for a move. (Paul Joyce)

佢衰咩呢_

衰格

個個轉會窗都叫走

For those doubting #Costa story...and with an ability to speak Spanish. Video here Will post full article soon

Watford have contacted Genoa for Simeone jr., according to Sky Italy

Galatasaray have contacted Sassuolo for international defender Acerbi, according to Sky Italy

巴禾Stay

ac今年無限本咁